我發覺啲大陸落嚟嘅陀北講緊都唔明，仲有大陸DNA

大快活啲阿姐個個支持送中，仲話人搞亂香港

同啲阿姐，唉唔𨶙講啦

同佢講送中將香港變大陸
佢地落黎有咩意思

廣東話、英文都講唔正，學人講政治

係囉，咁你落來托

我返工嗰間茶記包括老闆在內全部人支持送中，我感覺到自己好危險

我通常講，希望一切平安就算

陀北？寫乜呀

個撚個書都冇讀多幾本，冇係香港長大，融入唔到香港，連基本法，香港核心價值都唔清楚，你想佢諗到幾多嘢，最緊要唔好影響佢返工遲到。你話死唔死

咁都唔識？
北姑落嚟變陀地咪陀北
無叫開雞？

大家樂差唔多所有牙姐都本土

陀北來

大快活呀姐兼職做雞？

北方姑娘唔一定係雞

你老母就真係做雞幫你撐飯蓋啦

G